有冇人覺得呢個世界好黑暗

無論去到邊 都係比一堆堆嘅大話包圍住